{
    "restaurant": 2.5,
    "c\u00e9l\u00e8bre": 2.75,
    "cuisine": 2.4,
    "italienne": 2.5,
    "visiteurs": 2.0588235294117645,
    "appr\u00e9cient": 2.0,
    "chefs": 2.0,
    "ann\u00e9e": 2.1666666666666665,
    "partager": 2.0,
    "expertise": 2.0,
    "exquis": 2.0,
    "r\u00e9compenses": 2.0,
    "gastronomie": 2.375,
    "cons\u00e9quence": 2.0,
    "destination": 2.0,
    "incontournable": 2.0,
    "gourmets": 2.0,
    "exp\u00e9rience": 2.0,
    "culinaire": 2.0,
    "participer": 2.0,
    "ateliers": 2.0,
    "apprendre": 2.0,
    "plats": 2.0,
    "techniques": 2.0,
    "culinaires": 2.0,
    "participants": 2.0,
    "d\u00e9couvrir": 2.0,
    "uniques": 2.0,
    "passionn\u00e9s": 2.0,
    "r\u00e9sultats": 2.0,
    "souvent": 2.0,
    "gastronomiques": 2.0,
    "France": 2.6,
    "architecture": 2.6666666666666665,
    "touristes": 2.1666666666666665,
    "visitent": 2.5,
    "Paris": 2.3529411764705883,
    "monuments": 2.25,
    "historiques": 2.2,
    "fran\u00e7aise": 2.125,
    "culture": 2.3333333333333335,
    "artistes": 2.0,
    "renomm\u00e9s": 2.0,
    "\u00e9v\u00e9nements": 2.0,
    "prestigieux": 2.0,
    "monde": 2.1176470588235294,
    "festivals": 2.142857142857143,
    "musique": 2.4,
    "internationaux": 2.125,
    "cr\u00e9ativit\u00e9": 2.125,
    "artistique": 2.1666666666666665,
    "expositions": 2.0,
    "culturelles": 2.1666666666666665,
    "explorer": 2.0,
    "richesse": 2.0,
    "art": 2.1538461538461537,
    "histoire": 2.142857142857143,
    "amateurs": 2.0,
    "compr\u00e9hension": 2.0,
    "traditions": 2.0,
    "fran\u00e7aises": 2.0,
    "universit\u00e9s": 2.0,
    "\u00e9tudiants": 2.0,
    "connaissances": 2.0,
    "divers": 2.0,
    "acad\u00e9miques": 2.0,
    "institutions": 2.0,
    "prestigieuses": 2.0,
    "programmes": 2.0,
    "innovants": 2.0,
    "encouragent": 2.0,
    "recherche": 2.0,
    "culturel": 2.0,
    "atmosph\u00e8re": 2.0,
    "d\u00e9veloppement": 2.0,
    "comp\u00e9tences": 2.0,
    "interdisciplinaires": 2.0,
    "artiste": 2.0,
    "mus\u00e9e": 2.0,
    "exposition": 2.0,
    "int\u00e9ress\u00e9s": 2.0,
    "esth\u00e9tique": 2.0,
    "contemporaine": 2.0,
    "pr\u00e9sent\u00e9es": 2.0,
    "critiques": 2.0,
    "\u00e9galement": 2.0,
    "pr\u00e9sentation": 2.0,
    "innovante": 2.0,
    "moderne": 2.0,
    "articles": 2.0,
    "renforcer": 2.0,
    "r\u00e9putation": 2.0,
    "internationale": 2.0,
    "\u00e9v\u00e9nement": 2.0,
    "opportunit\u00e9s": 2.0,
    "collaborations": 2.0,
    "futures": 2.0,
    "artistiques": 2.0,
    "projets": 2.0,
    "communaut\u00e9": 2.0,
    "culturels": 2.0,
    "\u00e9volution": 2.0,
    "biblioth\u00e8que": 2.3333333333333335,
    "attire": 2.0,
    "collections": 2.5,
    "fascin\u00e9s": 2.0,
    "historique": 2.0,
    "milliers": 2.0,
    "offre": 2.0,
    "\u00e9ducatifs": 2.0,
    "diff\u00e9rentes": 2.0,
    "cultures": 2.0,
    "institution": 2.0,
    "r\u00f4le": 2.0,
    "essentiel": 2.0,
    "patrimoine": 2.3333333333333335,
    "centre": 2.0,
    "\u00e9change": 2.0,
    "influence": 2.0,
    "chercheurs": 2.0,
    "pays": 2.0,
    "continue": 2.0,
    "inspirer": 2.0,
    "internationales": 2.0,
    "litt\u00e9rature": 2.0,
    "mondiale": 2.0,
    "discussions": 2.0,
    "reconnaissance": 2.0,
    "attention": 2.0,
    "m\u00e9dias": 2.0,
    "entier": 2.2,
    "cha\u00eenes": 2.0,
    "t\u00e9l\u00e9vision": 2.5,
    "inspir\u00e9": 2.0,
    "nombreux": 2.0,
    "jeunes": 2.0,
    "passion": 2.0,
    "opportunit\u00e9": 2.0,
    "unique": 2.0,
    "collaborer": 2.0,
    "cr\u00e9er": 2.0,
    "innovantes": 2.125,
    "film": 2.0,
    "talentueux": 2.0,
    "carri\u00e8re": 2.0,
    "exceptionnelle": 2.5,
    "public": 2.0,
    "producteurs": 2.0,
    "collection": 2.0,
    "impressionnante": 2.0,
    "millions": 2.3333333333333335,
    "chefs-d'\u0153uvre": 2.0,
    "contemporains": 2.0,
    "environnement": 2.0,
    "dynamique": 2.0,
    "explorent": 2.0,
    "participent": 2.0,
    "r\u00e9guli\u00e8rement": 2.0,
    "contribuent": 2.2,
    "organise": 2.0,
    "d\u00e9velopper": 2.0,
    "nouvelles": 2.0,
    "perspectives": 2.0,
    "professeur": 2.0,
    "enseigne": 2.0,
    "universit\u00e9": 2.0,
    "s\u00e9minaires": 2.0,
    "\u0153uvres": 2.0,
    "modernes": 2.0,
    "identit\u00e9": 2.0,
    "soci\u00e9t\u00e9": 2.0,
    "culturelle": 2.0,
    "auteurs": 2.0,
    "styles": 2.0,
    "c\u00e9l\u00e8bres": 2.0,
    "d\u00e9couvrent": 2.0,
    "tendances": 2.0,
    "litt\u00e9raires": 2.0,
    "influencent": 2.0,
    "impact": 2.0,
    "Louvre": 3.0,
    "Gastronomie": 2.0,
    "cr\u00e9ations": 2.0,
    "comp\u00e9titions": 2.0,
    "attirent": 2.1666666666666665,
    "promotion": 2.0,
    "scientifique": 2.0,
    "participe": 2.0,
    "conf\u00e9rences": 2.0,
    "collabore": 2.0,
    "travail": 2.0,
    "conduit": 2.0,
    "r\u00e9put\u00e9es": 2.0,
    "recherches": 2.5,
    "significatif": 2.0,
    "technologies": 2.0,
    "domaine": 2.0,
    "collaboration": 2.0,
    "sant\u00e9": 2.0,
    "questions": 2.0,
    "Universit\u00e9": 2.5,
    "acad\u00e9mique": 2.0,
    "professionnel": 2.0,
    "experts": 2.0,
    "entreprises": 2.0,
    "innovation": 2.0,
    "pr\u00e9cieuses": 2.0,
    "professionnelles": 2.0,
    "classique": 3.0,
    "populaire": 3.0,
    "compositeurs": 2.0,
    "Beethoven": 2.5,
    "g\u00e9n\u00e9rations": 2.0,
    "musicaux": 2.0,
    "diversifi\u00e9": 2.0,
    "offrent": 2.4,
    "musiciens": 2.0,
    "performances": 2.5,
    "musicale": 2.0,
    "genres": 2.0,
    "t\u00e9moignent": 2.0,
    "enrichissant": 2.0,
    "musical": 2.0,
    "role": 2.0,
    "spectateurs": 2.0,
    "vari\u00e9es": 2.0,
    "importance": 2.0,
    "streaming": 2.5,
    "services": 2.3333333333333335,
    "industrie": 2.0,
    "technologie": 2.0,
    "magnifique": 3.0,
    "documents": 2.0,
    "fascinantes": 2.0,
    "ville": 2.0,
    "initiatives": 2.0,
    "connaissance": 2.0,
    "\u00e9ducation": 2.0,
    "ressources": 2.0,
    "num\u00e9riques": 2.0,
    "am\u00e9liorer": 2.0,
    "apprentissage": 2.0,
    "Tour Eiffel": 2.0,
    "voyageurs": 2.0,
    "touristiques": 2.0,
    "incite": 2.0,
    "demande": 2.0,
    "d\u00e9veloppements": 2.0,
    "conf\u00e9rence": 2.0,
    "exprim\u00e9": 2.0,
    "int\u00e9r\u00eat": 2.0,
    "innovations": 2.0,
    "discussion": 2.0,
    "potentiel": 2.0,
    "m\u00e9thodes": 2.0,
    "d\u00e9bat": 2.0,
    "incluront": 2.0,
    "outils": 2.0,
    "partenariats": 2.0,
    "technologiques": 2.0,
    "applications": 2.0,
    "\u00e9ducatives": 2.0,
    "riche": 2.5,
    "Festival": 2.0,
    "Cannes": 2.0,
    "cin\u00e9ma": 2.0,
    "diversit\u00e9": 2.0,
    "c\u00e9l\u00e8brent": 2.0,
    "pr\u00e9sentent": 2.0,
    "films": 2.0,
    "traitement": 2.0,
    "douleur": 2.0,
    "cliniques": 2.0,
    "\u00e9tudes": 2.0,
    "patients": 2.0,
    "satisfaction": 2.0,
    "m\u00e9diatique": 2.0,
    "augmentation": 2.0,
    "encourag\u00e9": 2.0,
    "transformer": 2.0,
    "m\u00e9decins": 2.0,
    "fascinants": 2.0,
    "organis\u00e9s": 2.0,
    "activit\u00e9s": 2.0,
    "intelligence": 2.0,
    "artificielle": 2.0,
    "pratiques": 2.0,
    "conversation": 2.0,
    "changements": 2.0,
    "rapides": 2.0,
    "former": 2.0,
    "concerts": 2.0,
    "compositions": 2.0,
    "g\u00e9nie": 2.0,
    "diff\u00e9rents": 2.0,
    "id\u00e9es": 2.0,
    "groupe": 2.0,
    "th\u00e9\u00e2tres": 2.5
}